【FF】自住三房私樓 租兩間比絲打

你冇估錯 係求hi

九龍市區 近MTR 屋主企理乾淨
屋主包獨立房間 租及水電
租客不得帶任何人上門，沒有吸煙吸毒酗酒習慣，根據屋主要求，每個月提供予屋主不多於10次
每3個月review租約，如雙方同意可續約

有冇得諗 仲可以點完善個rule

有j既絲打ok?

痴撚線，當你10次，如果係25-35歲，你出去玩一次都起碼3000+，即係租個劏房要3萬，真係屌你老母都夠。

出去比人屌1次有2-3千蚊，1個月要比你屌10次價值2，3萬蚊，洗撚住你間劏房？

10次

仲要係舊唐樓

玩一次3000+ BTW你每次同一個客？保證個客正正常常？

轉做豪宅
包埋三餐同車出車入接送
可能會有一個有J絲考慮下

犯法喎。 引誘人做雞

乜嘢雞雞聲 阻礙女性身體自主？

房租是一次性交一年.jpg

求say hi都犯法咁惡

搵巴打可能易啲

3個鐘任do, 見血（你見血） 應該有巴打會應承。

點解巴打唔住得 歧視男人 女權主義？

你去請個工人姐姐算啦

29歲外傭可以幫沖涼又煮得飯

咁樣算唔算犯法？ 唆使引誘他人作不道德交易？

佢冇講明係性交

say hi say bye點不道德

去做ptgf再租樓仲抵 又冇咁多麻煩要求

一個月同你say十次hi就有免費屋住？

收皮啦講明ff仲要係咁戴頭盔
你唔係真係覺得實行到呀？

報狗囉

FF姐
講明啲都驚？